準備全黑衣物殺入元朗，要注意什麼

自拍棍，bb彈ak47玩具槍，電單車頭盔
膠布，兩部電話(其中一部打唔到電話冇上網)
尿袋，食物，仲有?？?

我入得元朗預左會比黑幫打撚死，但擔心我住美孚，我呢身裝備會唔會未入到元朗就比人拉

請你番屋企 黑吃黑 你唔需要入元朗

ching 勿送頭

勇武需要你，保留體力同條命 pls

我收到風好似下午又開打
唔知係唔係真

copy:
請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

元朗黑社會今日下午3點會做野

今日好似1530圍朗屏，盡量唔好行附近。
已fact checked

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

原post:
幫手send俾你嘅南亞裔朋友或者痴上連儂牆！

等727先出啦巴打
依家出只係送頭

（推）發現有人運送緊武器入元朗
ching 請小心，勿送頭

兄弟爬山 Respect
注意下 有無老弱婦嬬需要保護

帶把刀
我知你好鍾意食生果

真
依家係咪黑吃黑都唔知

感謝
727再約大家BBQ, 打War game

727先出 今日唔知邊個打邊個

唔好撚入去

你一句說話可能會令到有巴打入去送頭

新beyond會幫你劈撚死曬d白衫 你唔洗去

不要衝動，不要去。都未知邊路人，好似其他師兄話齋，可能黑食黑，況且而家係長期征戰，留得青山在呀

黑吃黑 唔好去 等佢地劈完先

今日關你鬼事咩

你不如去荃灣好過

小心畀人挑斷手筋腳筋

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

感謝, 今日唔去
727再約大家BBQ, 打War game

要注意日子時間，今日唔好入去

係都唔好今日去啦

人地班叔父江湖恩怨, 你班後生仔咪撚阻住人啦

注意安全！留番條命！

你無10000個人你都咪撚入去

唔好去

唔好去，返屋企

帶埋棺材
你有事係要勞煩埋醫護身陷險境

注意返呢單野係黑吃黑 唔關你事

返屋企食花生！整文宣！
返！屋！企！！

梗係要注意安全啦
不過人地吹大雞互片你去做乜？

遺囑
真係唔好出

你走啦 番屋企人啦
我元朗人 今日唔歡迎你黎呀

身後事

重甲先好去、刀唔係棍呀士

你既動機係咩？

人地係斬 唔係打咁簡單
真係會甩手甩腳掉掉fing 唔係嚇你
你啲盾呀 甲呀 擋到幾多刀

唔好去啦

唔好去 黑吃黑 坐山觀虎鬥

感謝各位提醒, 今日唔去
727再約大家BBQ, 打War game
此貼已完

27號先啦
今日班牛屎佬俾人斬撚死嘅咪當賺到
佢哋冇事嘅咪當比自己有一兩日時間休息

留條命搵黑警算帳

等到星期六/日先出動

注意安全 唔好出

bb彈就算你改到射入肉都未必阻到啲痴線佬

遺書

今日元朗,同2003年淘大花園一樣

江湖事江湖了

有真AK先出啦

可唔可以得閒民眾係附近standby 唔好係正元朗個帶 但聚係近少少站 真係驚有年輕人或者無辜既人比人打 定係淨係可以叫消防

老豆疊咗羅漢未？

我地民眾同一眾連登仔真係接受到警察不作為 光天化日有黑社會劈黎劈去影響治安？

我岩岩見到有義士既片，唔知係咪即時。
點解會有人架！

我地好少人既話可能影響唔到啲乜 但如果我地依家召人有幾多人呀

人地黑食黑 關你撚事

走啦
今晚唔需要你住.
唔好去送頭

留返27 28啦
勿送頭

唔洗為左副本而送頭

抗打擊，抗刀傷，抗火裝備

今日休息下 唔好去送頭

去何妖老母山墳仲好啦

返屋企啦屌你

咪撚水鳩手足份黎送頭OK?

棺材

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

黑吃黑 唔好搞 因為咁而比人拉 對成場運動無用架

ching唔好玩命
你果碌自拍棍 人地果碌木棍

not today

今日睇定啲 比佢地自己打/吹雞但冇人可以打 先

今日唔係時候

真係入記得開埋 live, 還掂你都係玩命

返去啦你

你有支真AK先好出去啦,on9

如果黑打黑
我地又唔齊裝
唔好入去住啦今日

由佢地打餐死啦，入去做乜9
喺屋企食下花生啦

人地用鐵通，你就用自拍棍。
把玩具槍就收番埋佢啦

返屋企啦仆街

帶套iron man甲去

我信你夠人夠打, 我信你有心,
我唔知講乜可以勸停你
我唔知有乜資格勸停你

你有人性, 班鄉黑無, 唔好入元朗啦喂.

咪住先 今日未係日子 另有安排

準備埋棺材

唔好入去送頭，睇下今晚係咪黑吃黑先，聽日再call齊馬去都唔遲

唔好去，我地一個都不能再少

唔好去啦真係送頭

今日唔好阻住人地又片 ~

吹哂雞齊人先入啦
你美國隊長咩

唔好 死撚咗都無人知

準備定身後事

不是今天 你記錯日子

咪去送頭LA

Ching 你咁既裝備就唔好單拖入去送頭 鐵通都唔攞支用自拍棍

你啲裝備留番打狗
人地帶真槍你拎bb彈有條尻毛用
沖過泥劈你你拎咩都無用

枝槍變左做4j先

玩開PUBG，周街執